要令香港人唔記得一件事，就要揾樣更嚴重既事去覆蓋佢

示威者比幾個速龍拖落地圍毆香港人好嬲?唔緊要，遲d黑警射多d催淚彈就冇人記得架啦。

黑警狂射催淚彈香港人好嬲?唔緊要，遲d黑警濫權濫暴就冇人記得黑警已經將射催淚彈平常化架啦。

防暴沖入商場拉人仲要抝斷埋人地隻手腕香港人好嬲?唔緊要，遲d揾班白衫黑社會無差別攻擊市民就可以轉移視線架啦。

有人比布袋彈射爆左隻眼香港人好嬲?唔緊要，遲d出埋實彈就可以將橡膠子彈布袋彈海綿彈平常化架啦。

黑警沖入地鐵站無差別攻擊市民仲要殺埋人香港人好嬲?唔緊要，遲d死多d人就可以令香港人麻木架啦。

大量抗爭者被自殺香港人都好嬲?唔緊要，遲d再揾個黑警日光日白向示威者開三槍實彈就冇人再討論佢地架啦。

示威者身中三槍香港人好嬲?唔緊要，遲d黑警武裝攻入中大就冇人再討論架啦。

黑警鎮壓中大香港人好嬲?唔緊要，遲d出埋解放軍就冇人記得架啦。

事件太多未能盡量錄，不過我想講既係，香港人唔可以麻木，更加唔可以將一d唔合理既野平常化。就算係黑警揾警棍打你一下，其實都係一件好嚴重既事。只不過一直發生緊一d更加嚴重既事，我地就開始接受。短短幾個月政府就將咁多唔公平唔合理既事平常化，試唸下，幾個月前大家一定接受唔到催淚彈日常，都唔洗講黑警既濫權濫暴。呢個現象其實係極之恐怖，當我地發現到既時候，可能已經太遲。

香港人好嬲?唔緊要，遲香港人死曬就冇人記得我地做過d乜架啦。

唔可以再妥協，唔可以再容忍

612當日射tg、打人射人，相比起之後發生嘅事，傷亡的確冇咁大
但直到依家我依然覺得好過份
係呀，依家tg放題已經係基本，但每一次放tg我都會嬲
每一單核彈我都唔會忘記
我理解唔到點解會有人習慣